【港產口罩】CareHK 口罩廠開幕 行會成員林健鋒牽頭料月底出貨每盒＄97.5

新冠肺炎疫情持續，多家港產口罩廠經已成立，最新一家名為 CareHK，口罩廠於今天（17 日）正式開幕。CareHK 由匯愛香港有限公司經營，是由經民聯副主席、行政會員成員林健鋒牽頭成立。CareHK 口罩廠的廠房，正正是早前由本地農業初創綠芝園騰出來的用地【按此重溫報道】，位於大埔。今天林健鋒出席口罩廠開幕禮時，也帶同「匯愛」口罩樣板及包裝到場，供傳媒拍攝，並開放廠房供參觀。【按此睇 CareHK 口罩銷售 FAQ 懶人包】

CareHK 口罩廠於今天正式開幕
口罩廠由行會成員林健鋒牽頭成立
預計口罩會於 3 月底前出貨

【其他報道】12 大連鎖商戶+小店最新口罩供貨免費派詳情 供貨情況即日（不斷更新） <<<唔想錯過口罩開賣請 Bookmark

在新聞發佈會上，CareHK 公佈一些口罩銷售詳情。發言人指出，口罩會符合 BFE 95% 以上的規格，成品將會送交 ASTM 作品質認證，有信心可達 ASTM Level 1 規格，預計 2 個星期後有結果。估計投資 1000 萬港元的 CareHK，直言會向政府申請「本地口罩生產資助計劃」，希望藉此保持口罩價格穩定。CareHK 首階段會設立 2 條生產線，首部口罩生產機已運抵，而本月內預料合計會有 3 - 4 條生產線，第 5 條生產線則預計於 4 月中投產，目標每天生產 50 萬片口罩，每月生產 1,500 萬片口罩。發佈會上，亦有口罩的初版包裝盒及口罩樣本供傳媒拍攝，可見 CareHK 會生產兩款尺寸的口罩，既有成人款，亦有小童款式，兩者同屬三層一次性口罩，沒有獨立包裝。

【其他報道】藥房開訂日本口罩平售 $150盒/30個

首批貨會捐出 20 萬個，口罩成品預計在 3 月底可出貨，產品暫定會在網上出售，成人款成價 $1.95 一個，以 50 個裝一盒而言，即 $97.5 一盒。CareHK 表示，未來一個月不會調整售價。匯愛 CareHK 口罩廠佔地約 8000 平方呎，達到 ISO 標準的無塵車間，官方指出，機器、生產線到包裝，都是香港設計，百份百 Made by HK。

藍架,千祈唔好買呀

唔支持收成波!

astm lv1

屌你老母
level 1都賣兩蚊一個

連仔幾時出左凸字版連登?

一定係

賣2毫算啦